圍得警總就一定有警狗扮自己人帶頭衝...唔好再圍警總

入夜好撚多鬼
係警狗扮果D
幾隻鬼一齊衝 你地就算唔跟
成班都會一鑊熟

唔好俾機會D狗打散個運動
出過現場既都知D鬼咩都做得出

希望唔係魚革2.0

同意

推

大家自己決定去留 點都支持

個人覺得留力7.1
主力做宣傳
要多過200萬! 300萬!

帶齊晒噴漆同橫額既係唔係克警扮？

Push

唔好再警總啦
好易中招

兄弟爬山唔可以亂用
圍咩都好唔好圍埋堆火
G20 前呢D時期太敏感

出左去既小心為上要散就立即散唔好諗

去邊度圍都有狗扮人啦
夜晚返屋企早啲訓 養足精神再戰好過

問題係狗扮人衝 政總
同 狗扮人衝 狗屋
係好大分別

push

唔好再捉鬼啦屌你

上次都冇人衝啦，信下前線得唔得

幾時話要衝啊？鬼你老母。

又係出面罰企？

你又有道理
我覺得而家呢個時候做咩都冇問題
事後唔好割蓆就得啦
上次佔中就係因為咁搞到民心四分五裂
希望大家小心啲 睇清楚環境
玩 可以好多種玩法
但係唔好俾人捉到
加油

唔一定差佬扮鬼，求其搵啲古惑仔帶頭衝都好大鑊

對唔住🙏🏼老實講我頭先睇完之後開始有反感嘅感覺

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

成日坐喺屋企扮道士捉鬼 戇鳩到
就算喺狗屋郁手咁又點? 郁得手武力一定不對等
示威者弱勢被鎮壓 又贏國際輿論同情

小心梁頌恒 青年新政，鬼

你去和平示威 比人打 係佢地錯
你地圍警總在先 再比幾條友 扮衝 再被鎮壓
係你地on9